總係覺得打起杖黎，俄佬係會贏

乜野軍事排名個D吹到點勁

我都係認為俄佬打杖唔會輸

Btw 我都係鳩吹

大國同大國打起仗上黎，全世界都輸

打杖係鬥多飛彈同鬥快㩒制

唔好玩啦，真係玩飛彈既話
我諗國家係想攬炒多過贏
到時世界有邊度仲住到人都成問題

地面戰俄佬必勝

我覺得我會贏

中國vs 美國

歷史上味輸過

地面戰輸左仲唔放飛彈咩
戰機 坦克用唔用得先

冇人叫你放核彈架嘛